半導體股票討論區

盤前明明幾靚仔，一開市又倒水咁倒屌你玩鳩me咩